女仔噴既香水/體香真係好重要

我覺得香水或者體香係好撚重要

個人認為對於一個女仔既評價
1.樣/身材
2.香味
3.性格

香味係我眼中穩佔第二

有時一經過真係會比啲有香味既女仔陣味吸引到而去望下佢地 心諗 um...靚西味

更何況依家啲人成日都望住部機 但一旦索到一隻自已中意既味真係會扯撚曬旗

個人就中意清幽淡香既 類似Dove沖涼液陣味就最撚正 太濃就真係麻麻地 最好就頭髮 全身都有陣香味 好撚正

試過聞到有人女人噴左男士止汗劑陣味 幾靚都無用

有啲靚女 靚係靚 點知臭臭 即刻搞撚到扣曬好多分

認同既比個正評黎

推推推

唔好有體臭就夠

但係有埋香味更撚正囉好無

例如本身個女仔既評價係 5/10分

但佢一野陣味好撚正 可以立撚刻上升到 7.8/10分

升2-3分既高企 即刻做狗公都無所謂

個身有滴露味你啱唔啱

我至愛

我一得閒就會拎樽滴露黎聞
唔舒服既時候
無精神既時候
打飛機既時候

居家旅行必備良藥

個d叫乳香 係後生女限定

見證住個frd冇左陣香味

我屌乳香既味又係唔同 又係好撚正

點解會無啦啦無左陣味？ 體香定香水先？定因爲食煙？

乳咩香
我相信天生體味係香嘅人絕對係萬中無一,
會香主要有幾個因素
1.香水/乳液/止汗劑
2.洗衣粉/液/柔順劑/衣櫃入面啲香包
3.洗頭水/護髮

其實大部份沐浴乳都唔會持久,沖完涼過左成晚通常都無晒味/好淡味
你個fd無左陣味可能係換左樣野姐

btw我聞過最舒服嘅味係2.

我都覺得陣味好聞好殺食

唔係咩洗頭水、洗衣粉味

有冇絲打啱啱拍拖果陣次次出街都一定噴香水誘惑下男朋友
而家仲要用埋同香水同一個系列既沖涼液
佢仲唔精盡人亡?!

聞過一個有體香嘅女仔，可惜佢唔靚

你咁講又好似幾啱

靚女高中生上完pe堂啲汗臭

can't agree more

有冇巴打知點解女仔身上會有體香
除左洗頭水 同香水 護膚膏之類

Agger
試過因為一隻味而鍾意一個人

其實除咗香水，洗衣粉，洗頭水啲味正常應該冇味㗎喎
女仔出咗汗都會臭不過冇男仔咁大陣味

男朋友成日揸完我跟住索自己隻手
話有乳香
但我咩都索唔到
究竟乳香係咩味 好想知

有臭狐味真係好撚難頂
遇過，真係掙扎咗好耐開唔開口

有d 女仔出汗係香架

處女香
果時女朋有陣香味
好鬼正

有無香水介紹

其實有冇人係咁？
當你鍾意一個女仔嘅時候你會聞到個女仔身上有一浸好香嘅味
但當你唔再鍾意個女仔嘅時候你會發覺個女仔嘅香味消失左

lm

屌係啊！
仲會覺得臭

有個ex每次出來都有陣好香好似好甜咁既味，但佢一路都唔肯講係搽左啲咩。。我只係知應該係潤唇膏

陣味真係好正，好想揾番

咁衰格

成日追住女朋友個頭黎聞

ex之前講過一開始拍拖我有陣香味 後來消失左
結尾係我畀人帽左

totally agree

係咪有d 女仔 沖極涼都有陣臭咪？
果d 唔係汗咪 好難形容

搽香膏都唔錯
感覺last耐d

Btw男仔有時都有陣味，都幾正

有啲人臭係生活習慣問題，唔係體味
以前hall啲大陸學生八成都有陣"叔"味，主要係佢地唔用洗衣機/洗衣粉，洗完又唔通風up住哂

男仔仲正，一聞即扯

諗番起都覺得神奇，竟然有一種氣味可以由嗅覺聞出甜味

靚女口臭點算

絲打我都用過呢隻沖涼阿真係好撚香！
係勁自然既玫瑰味又再加少少春天岩岩萌芽既青草味
但細細支幾十蚊好唔抵屌
暫時搵到差唔多味既係萬寧買既 吱出黎係泡泡 綠色包裝 70蚊到支
兩支都好香但keep唔耐

香水對男仔都好重要先

男朋友都話我個身係有陣香味，但我俾佢聞我隻johnsonbaby牛奶味沐浴露佢又話唔係嗰隻味，又話唔係柔順劑陣味，佢話唔知係咩味總知就係屬於我嘅香味
成日都喺度聞我 ，一係就拎我啲衫嚟索

你個名
其實我趁住間嘢做discount果陣一嘢買左三支慢慢用
我都行萬寧睇下先, 唔該絲打

我掉番轉, 成日聞我男朋友陣味又成日搵機會打劫佢啲衫番屋企係咁索

認真 天生有陣香味
好多人同我講 但係自己聞唔到架
有d人仲話係bb味

我都勁鍾意男朋友陣味 攬住佢係咁聞 好正

返返嚟現實啦好嗎

仲有頭髮香都好重要
好鍾意拎住條女嘅頭髮聞

男友話一開始鐘意我係因為我好香

聽講你對佢有好感先會聞到佢獨特個陣體味 香水除外

[認真】香味同愛嘅感覺係大腦係有關係

當初就係行行下經過個女仔身邊 聞到陣味好撚香 天然個隻體香味 好撚吸引 就開始留意個女仔
周圍八佢讀咩科 陰差陽錯又識到佢
後黎慢慢發展就一齊左 到依家5年

今時今日仲好撚鐘意攬住佢係撚咁聞 成日比佢話我似狗

我最近係突然覺得有個女仔fd有香味
之前一直岀街都唔覺
而家發現自己鍾意左佢

好掛住初中暗戀嘅隔離位女同學身上嗰隻味

嗰隻味唔係香味但係好特別好好聞

有啲古龍水好臭
加上個樣又唔得
又噴勁多吓
臭到嘔

More

好多時自已係聞唔到陣味
做完運動 好多時啲人會話 你陣味好香
但我一啲都聞唔到 心諗係咪傻撚左 體臭都聞

仆街 臭狐真係唔撚掂 幾撚靚都好 有臭狐既話我寧願切撚左個鼻佢

其實鍾意個女㮾就自然覺得佢香，好似係
ps女朋友好香

我有 我有！

好撚變態 成日會借啲意行近佢多啲

我有個frd日撚日含佢女朋友啲頭髮 望住佢都心郁郁

女仔頭髮長，所以洗頭水香味留得耐啲

當初識一個女仔，
有一日佢話我陣味好香
但其實咁岩我媽個日心情好落柔順劑

好撚想聞下 見係絲打推介既
唔知會唔會搵番啲初戀既感覺呢

撚味 ？

聞香水落口度

成日有啲後生囡囡喺樓下跑步
喺我身邊跑過個時真係有陣香味

係愛呀 哈利

女仔香真係直接加多2分

有時候香到會令你好想閒多一兩淡
久而久之就掛念個隻香昧 到最後就變成鐘意 > 愛情
ps 女朋友你好香 我愛你

青頭味

Agger
岩岩識個時覺得個女仔幾香

耐左陣味就消失左

我自己整左個女人評分表 大家點睇?

外在條件
外表為決定性條件 是否具吸引力的重要因素
樣貌 4分
身材 3分
白滑 2分
香昧 1分 (或+2分) *
聲線 0分 (或+1分) *
Total 10/10分 (最高12分)

內在條件
智慧 2分
賢淑 2分
學識 2分
性格 2分
Total 8/8分 (最高8分)

綜合所有條件 最高為20分
但呢條女唔存在 即使存在都會有男朋友

外表為決定性因素 吸引你追唔追求佢
內在條件人夾人 所以睇用家決定俾幾多分 但最多應為8分
*即係你香可以額外加多2分
*把聲好聽又可以額外加多1分

證明利用香味殺死女呢個方法一流

Um 相當客觀持平 留名

把聲先係好重要囉老牛聲好趕人走

其實男女拍拖最撚開心就係曖昧個陣時

試過有一段既曖昧期 同個個女仔出街搭電梯個時特登企佢後面 咁樣低番一級 同佢高度岩岩好 之後趁佢望前面個時 個頭偷偷地靠近啲 大大力索一啖 佢聽到聲問咩事 我話鼻塞

呢招就係傳說中既洩欲偷香啦

女朋友用chloe香水
真係好正
成日索佢 佢話我好變態

如果個女仔自信爆燈就點評都高分
如果個女仔係introvert既話就點評都低分

定係其實我get錯係比男仔評架?

女仔老牛聲就配樣同髮型
短髮tb就不了
Mm地k都幾好 好似有d m屬性

天生體香 轉咩洗頭水沐浴露都會有男女同學走埋黎話我香 最主要都係因為食得好清淡

有冇人用過熊寶貝 邊隻味最正

好想大大力咁攬住然後係咁素香噴噴既女仔

呃 主要比男仔評 女仔都評得既 但係唔係自我評估

所以係 0分 或者好聽+1分

嗱比埋個網你, 自己去門市慢慢索啦
或者直情上網買都得
真心呢支冇伏

借黎奶下ok?

膏 都有 都想試下啲澀澀地既野

我試過ex一開始話好鍾意我隻味，之後帽左我，隔幾年走黎問我用開咩香水（我好少用）話想送俾佢當時條女（樂肯定佢地依家散左），我笑而不語

愛一個人會覺得佢陣味好似毒藥咁 會好撚想係咁索鳩佢 索撚埋佢身邊啲空氣

你估我好想老牛聲
唔係老牛聲都應該係唔好聽既聲

嗱 臭足一萬年既話我寧願做番情癲大聖

有 次次去台灣都買勁多

感謝呢位巴打整既評分表

有無絲打諗住試下填填佢

留明

公廁味 不了

好想瘋狂索香嘅女仔 好正

如果同居你聞到佢d屎味 會唔會即刻分手?

認同，今日啱啱入電梯（冇人），但留咗少少白蘭味嘅幽香。講起都扯扯哋…

我都覺女仔陣味好重要 個陣味你中意就會想同佢相處耐啲

有一隻香水好甜 好似熱帶果咁好正

仲有 chole 都好正

巴打 有冇睇過香水依套戲

其實香水真係有助吸引異性
最近有個女仔普普通通
但噴左隻香水 隻味我幾鐘意
真係會有好感左

聞完佢屎之後即刻以熊抱既形式將佢舉高 追撚住佢香既位索番夠本

識個肥底冇波有臭狐 好撚惡頂
第二個friend係幾靚 不過好大陣口水味 唔知關唔關cool牙事
好彩有個中産friend好香 係真·體香
買左好多香水冇用過 返學唔敢噴
非gay藍絲

仆你個街 我有睇個個乜鳩三分鐘睇曬成套戲 我都正想講個套 個套野話個男仔為左整一樽最完美既香水 不斷殺曬啲好撚香既女仔 吹到有個女仔點撚走佬都好 個男主角都可以靠氣味追蹤到佢 殺埋佢 笑撚左我好耐

屌你原來轉完性別唔記得save

驚噴完會比人話發姣姐 之後啲人就會接受到架啦 好過啲肥婆臭

我唔講無人知既

無機會再聞佢了

白花油咋掛 食老餅 識食呀巴打

外在條件有少少主觀
以袁澧林為例

樣貌 3分 (gfable)
身材 1分 (無波 想俾0分架喇 )
白滑 2分 (一白遮三醜)
香昧 0分 唔清楚
聲線 1分 (把聲好聽) *
Total 7/10分

上級 評等

而內在條件大家睇唔到 所以唔評論

應該唔會咁岩清明你去左拜.....佢呀？

同樓豬差唔多 但就香味行頭 個人比較原始

我屌你 呢度係指出香味幾撚重要既post 以為你咁撚勁會知 太撚令我失望啦
如果佢有埋香味個2分 一鳩加到9分架啦 明唔撚明

佢其實未算好肥 想像一個身材S型嘅人 佢係變撚左O
肥柒賤臭
香過佢已經贏撚左

白蘭點同白花油呀，屌你！你當我同福仔hehe 呀？

少女既乳房係會有陣bb香
十個九個都有
無果個係本身臭

唔好問我點解會知

因為你係狗
嗅覺梗係重要

今日上堂聞到個女同學嘅體香，真係扯曬旗

生物學好似有講過 你聞個你鍾意嘅人
會聞到佢有陣香味
反之亦然
所以如果啲女你聞佢係香 應該係你鍾意佢

食素個人點都唔會臭
大家可以試吓 唔好食咁多濃味嘢

Agger
見過啲女仔 個樣幾靚
但佢個口好撚臭

膠下姐 咁認真既

費洛蒙?

係佢特別吸引你 但唔係鍾意佢

睇黎啲女好興聞人地乳香

但我為了避免自己那麼狗
所以都會載番一個黑口罩

話說大家prefer天然味定人工味多啲?
eg 花/大自然味 vs bb粉/番梘味
當兩種都係high quality唔俗嘅香水

女人本身有味架喎

屌好撚決擇

但好多時都係睇感覺 有啲味唔意就唔中意架啦

係咪講有條友刮女仔身體皮脂嚟整香水

所以咪話要殺佢地拎佢地啲皮脂 好似

Same 我男朋友都話我個身本身有香味，頭髮就有洗頭水香
然後我個人又細粒，佢會拎住我狂索
Btw有隻唔知咩長崎大波斯菊香味嘅沐浴露都好正

少年你太年輕了
係因為佢地d bra用好重柔順劑
d味焗住對奶實會有陣味
佢地唔戴bra訓 第二朝你聞下

呢個問題....我都有啲認同
關唔關女人係水造既呢回事

男女體香互相吸引係天生架
根本咩都唔使做

長崎大波斯菊

長崎=日本
大波=乳香
斯菊=一絲菊花

睇都扯曬

有啲女仔有腥味 一聞到即刻反胃
有時行街聞到陣香味真係零舍醒神 好想追住佢嚟屌

噴開男裝香水

當年我未同佢一齊，已經會交換件嬲俾對方拎返屋企攬住索，好變態

靚女通常都香

條片係事實
我地可以傾向素食但唔代表完全唔食肉

我都係因為個花名特別先記得
長崎大波波斯菊

大部份肥到成座山咁ge肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢地沖涼ge時候卒唔到。
老泥比頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你地有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出黎，加兩滴美極慢慢品償。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪ge味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身戈下等於做sit up，有遺肥人忠旨。
所以肥婆d腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西ge時候叫佢訓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳d鐵線等佢起雞皮，然後叫佢戈對­火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味係真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶戈時攝攝聲，有3d立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢d先叫人生啊。

啪啪啪戈part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞左入去會感受到溫暖同安全­感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食戈d人，根本就係未夠班，自以為是ge表現。你比食女界ge­高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一黎佢唔想笑勁你問無聊野，二黎佢­已經諗緊點班支美極返黎。

最鐘意我老母用嘅洗衣粉隻味
之前細個好鐘意聞自己張被同衫
連朋友都話正

天生有真係正

身上有陣味 啲朋友成日話我香 我一經過個個都知係我
利申:肥絲

咪撚提肥婆啦 求你

我睇完既意思係 連你朋友都覺你張被同衫正 咁咩情況下你朋友會用到你張被

有個靚女同學上到人屋企一除鞋隻腳臭到拆天
不過越臭越正呀

有心理學家講過 你覺得個女仔有陣香味 而佢本身係無的話 你潛意識好大可能係鐘意佢

奶腳 追腳奶

其實你無早洩 係你啲潛意識令你早洩

所以大家覺得d女神/靚女好香 而佢係無噴香水 好大可能係因爲咁

根本係
我睇女靚就覺得有香味
柒既唔會有

試過比人以我搽香水
其實只係洗頭水味
都戇鳩鳩

係仙氣呀哈利

好撚風趣

連登最撚認同既po

以前都試過人地話我香 又係話聞到我係附近 但自己聞唔到自己 好想知自己咩味

其實有無方法令自已聞到自已陣味

其實點解女仔係香
以前pe堂完左剩係男仔會臭
女仔好似真係唔會臭

chole係屬於靚女嘅味道
佢隻love story香到仆街

女仔唔大汗
仲會噴止汗劑

班上面有條女日日都好撚臭 陣味似足哂藍芝士咁
行過隔離都作嘔

男都係

女仔既bra最香 充滿柔順劑洗衣液味
我男朋友成日攞我啲衫攬住訓
我自己用緊洗頭水香水 不過唔持久
所以放棄左香水

好想聞下自己

個陣香味會記成世
講起就心痛

比女仔FD話好香

好怕香水味

鐘意Johnson baby果隻香味

我係因為條女D香味而鐘意佢

我都想知自己陣味係點
成日有人話我有體香
我男朋友話我連汗都香
會狂奶我格甩底

我男朋友成日話我有bb味
都唔知乜春係bb仔既味
我初頭估係沖完涼既味
點知佢又話唔係沖涼液味係我本身

有無巴打都鍾意johnson baby果隻味

仲有唔係得女仔有味
我次次拍拖都聞到男朋友既味
我揀親既男朋友都有香既體味好正好鐘意係咁嗦

臭閪永遠係臭嘅

屌cls 我試過比個肥婆捉著我隻手臂狂索話好香 有bb味又奶味又剩
唔要食美極啊

利申習慣夜晚沖涼 唔揸cream

我家姐果支臭水真係
嘩屌 痴線噣喉嫁大佬

你個名

完全同意 明知係洗頭水味都會加分

bb味

自己本身有G6PD 唔可以聞瘴腦 臭丸
一直覺得呢兩樣野好撚臭
直到有一日 發覺心上人有陣瘴腦味
我竟然覺得好撚香
索到死撚埋我都願意啊

瘴腦味

係指臭丸？我個ex本身都係唔聞得，聞左會入醫院果啲黎，果陣佢成日話我好香，之後佢就發現除左係我本身香之外，係我啲衫有臭丸味，佢覺得好香，唔理自己唔聞得都好鍾意捉住我黎聞

冇錯
係愛啊哈利

我試過噴johnson baby味同玫瑰味 但男朋友話好臭 話唔噴已經好好

男友話我有自己嘅味 會聞到好舒服

佢陣味都好撚香 用佢嘅沐浴露都整唔到陣味
要加埋佢本身嘅味先正

呢個真!!!!!!
我ex都話過好鍾意我陣味
之後有日話無咗，過咗冇耐就飛咗我

鍾意果個人會覺得佢特別香
以前男朋友都話我心口好香 話咩處女香
都唔知係咪真

記得小學鍾意個男仔 佢一行過就覺得佢勁香
好大陣好似係柔順劑嘅味 之後就無聞過其他人身上有依陣味lu

好多女人D香水味都太濃好難聞
寧願佢唔用好過